法國得，點解香港足球唔得

開定先

系 冇甘多力架

全世界得港超有假波嘛